呢幾日開機都會有咁嘅畫面,求解答

如標題

cpu: i5-4460
motherborad :asrock b85m pro4
ram:team ddr3 16GB
hdd:wd blue 1TB
ssd:mx500 500GB (boot drive)
power supply: sliverstone sst st55f q 550w

每次開機都要f1先入到window,有冇人知咩事

推

老返window?

係時候換底版粒電池

換完入bios save一次 setting

done

放工買粒試下先

正

關咩事

我都想知想學野

似係底板電池冇電搞到啲setting 冇晒，換粒電再set返好個BIOS 就冇事

多謝巴打解答 ，今晚反去試下

返